有冇巴打留意開U15 idol？

香月杏珠明明以前初出道好純好好丁
但係而家變到勁MK，肯定比人三穴都開發哂

香月杏珠以前係好可愛但平撚到痴線，到依家都一樣咁平

而家張張相都超重ps，冇左個種純情